A0樣衰性格差眼角高 你問我答

講少少先

由細到大都俾人話似老鼠
鐘意J自己多過J仔
好鐘意打LOL
成日性騷擾其他女仔 由其係大波女仔
本身份人好唔知醜

基本上fd話我性格係八婆
同埋話我冇可能會出pool

sor for 1999

幾多歲

22

你幾時肯死?

我都好中意打LOL

keep 住就ok

做我女友oj?

65歲退休之後玩多三年 就差唔多

點樣j自己

有冇男中意過你

唔得啦uncle 我眼角好高

攞命咩

用鏡用相 好多方法

有

有幾樣哀 香港地肯露多少少就唔愁

總之唔可以靠樣搵食

咁你已經算係幸福既一群

味話靠身材囉 著短少少有冇試過

等緊有個人接受到我樣衰又性格差

係hall 唔著褲都冇人理呀

唔好理啦，一齊玩下lol算啦

扮女神搏Pm呀 臭雞

本人係搶頭小賤人wo

咁玩先開心
lol玩開歡樂